劉曉明：中國沒有政治犯 反問主持有否去過新疆

個鬼佬係咁chok佢

不過留言D五毛多到

十個九個都無頭像

dklm

個鬼佬咁cut 佢有啲過份
但條友真係句句都係大話嚟

有好多人去過啦
過一段路要check 十幾萬次嘛

劉曉波？艾未未？
佢應該會答你未聽過

15年veto政改方案我只記得保皇黨大量棄權
講真比著我係host都頂佢唔順 講嚟講去都係錄音機回應 你播埋啲舊recording嘅話 我洗咩比面你比你講完?

都唔可以自由出入新疆，走去問人有冇去過啦

有幾過份? 唔通繼續畀時間佢兜花園同指鹿為馬?

講大話唔眨眼西利

依d仆街捉字蚤。大陸係無一條罪行叫政治罪，但係事實上會因為人嘅政見而強加其他罪名黎捉人坐監。

最仆街就係話本來一早有普選一人一票

DLLM 全部老共欽點然後比兩舊屎你揀叫普選真係弱智

又話咩中國式民主

我係主持人一定問佢民主既定義